不如下次吊狗“操你馬個B”，可以等426現形

如果咁樣吊，可能會激怒d426, 等佢地無所遁形，係咪好方法

鬧蝗蟲 中國狗仲好

Good

推